BOP出左新歌無人理? 估唔到舊年搞到咁大獲都翻到身

今次同Doughboy合作幾有新鮮感,希望佢地會努力啦

無人識喎!

打手🤣🤣🤣🤣🤣

同dem beat一樣咁柒，收皮啦打手

咩事,明明高登果時啲人都幾鍾意天堂鳥架,靜左一年無人識,po下新歌變埋打手

人地唔識既 你推廣下都比人當係打手架啦

??

除左一開始登陸太陽太戇鳩個個屌完之後,跟住果幾隻歌啲高登仔係咁讚佢地有進步架喎
除非你話佢地成班都係打手啦

而家d打手好明顯